童年回憶,有幾多玩具玩過?

全部都有。。。

ps4都冇

全部都有

紅孩兒

v老度

啪啪紙支手槍係我當年最愛

天下太平呢？
紙同筆就玩到

有砂炮無理由無擦地炮

TOMY 正版果隻

呢款幾好玩

ALL

而加邊到仲有砂炮玩 砂炮真係好撚正

全部都玩過

當年老豆話有火光會危險
一買返嚟佢就一次過射晒成排彈，淨係俾支槍我
on99

仲有飛行棋四連環同暴龍機，gamenoy

駛唔洗咁溫室啊
以前砂炮我都徒手揀爆黎玩啦，仲有未煲過蠟既都唔算叫做係香港過過中秋節。

強國d 細城市,新年會有

玩魚雷

大部分都有玩過，但講到開心都係落公園踏單車同玩幫捉，細個真係落公園撞睇下有無細路係度，無真係好失望返上樓 (無whatsapp 亦唔會問人拎屋企電話...好怕人地父母聽）

細個金拱門啲玩具都好好玩
最記得係有個麥當勞叔叔係塊打直嘅磁鐵度轉嚟轉去

細個試過拎神檯關公果把刀剁泥膠

好高質

紅綠燈 過馬路 要小心

得俄羅斯方塊玩既偽gameboy呢

金絲貓
龍珠閃卡

1-2,5-10,12-15

到宜家都唔明係點玩
瘋狂鳩禁到入為止

超人襟章

東南西北以前細個會成日摺 但係完全唔識玩

明明記得屋企仲有一堆但係揾唔返

堂妹同佢細佬有一大堆 細過去親果邊都成日一齊玩 唔知而家仲有無留番

完全唔記得奇多係咩樣咩味

成浸90後小學味出哂黎

以前見同學仔有自己好想有一個，但大個咗少少覺得彈啲嘢出黎做乜鳩

呢仲暗閃貼紙仲早過萬變卡n年
如果有人仲留起成套
應該都會炒得幾貴